香港警察準備洗底大家點睇？

想扮嘢令大家重新鐘意返佢哋

仲有人俾錢請我同啲5毛 上黎分化香港人

有咩想知
自爆唔答

可以點洗

扮左膠係咪最有效分化方法？
e.g. 又唔係個個警察都係賤人嘅~

幫手送12個人支
洗佢老母臭化閪

水炮車塞屎眼得唔得？

三萬隻直播自殺應該洗到底嘅

唔明，未見過，咩嘢嚟架

扮做嘢
幫市民
俾人影相擺上網

破案
平時認屍、跟送院扮有愛心同情心

搵白警講中性言論
扮理性
扮正常

然後等人屌佢
任屌
搏取中間/無政治智慧嘅人覺得佢哋都係無辜
令人覺得繼續追擊追究責任嘅市民有問題
令人覺得繼續講721/831係搞事
係極端人士

你講阻膠？

係，你屌佢嘅話，佢屌番你冇獨立思考balalaaaaaa

會有大把自稱警犬嘅朋友會話佢個朋友係暗黃
係有理性
但無辦法
好慘

冇人會原諒你班人渣架啦

發達

買個8k mon慢慢睇

有冇其他五毛嘅ac名?

好難洗到啦講真

果然智商負數先諗得出呢啲嘢
最後發覺認同嘅都係自己人或者請番嚟嘅水軍

我哋警惕就係
但係有好多豬會唔記得
一定要記住

有啲撚樣打算話：「你哋繼續憎警察，咁幾時先完結？怨怨相報何時了，日本人殺咁多支那人，始終都要放低仇恨，向前看！」

烤狗十成熟先會改觀

五毛幾時死全家？

我開呢個post 係想大家記得
如果就此罷休
我們死去嘅同伴會唔會安息
入獄手足會唔會激死

如果你有朋友做緊
唔好再同佢哋做朋友
令佢哋斷絕所有人際關係
無ig 無fb

黑警本身唔係市民嘅目標
但佢哋擁兵自重
用暴力一棍一棍毆打香港人
仲記唔記得有一個年輕人係太子問佢哋
掉左個良心
結果俾人打到白色t恤染血
佢只係一個學生當時補習完就被打

即使你朋友做警察佢無直接打個但佢無辭職
佢就係一分子
佢哋就係同謀共匪
如果你繼續同佢做朋友
你就係助紂為虐！
你都係狗！

感謝你的圖片
希望大家可以睇完記得
做佢哋嘅朋友或者女朋友或者表哥表弟
唔該
篤爆佢
再絕交

講真 接受到班狗洗底嘅都唔黃得去邊

對於真黃真手足 班狗點洗底都唔會動搖到啦

我好現實
我哋係暫時未殺到狗
未可以血債血償
但係
我哋可以用社會壓力
令佢哋保持住無朋友
無得社交嘅狀態
呢個係唯一可以做嘅事

我哋要盡量去吸納更多嘅同路人
唔係左膠
而係天琦哥教我

如果你識一個人
佢有朋友親戚係做狗
麻煩你勸佢
勸唔到就連佢哋都孤立佢

你哋唔咁做
對唔住手足

我覺得你哋食藍店都無咁嬲
反而係俾黑警可以社交更加有罪

有冇人記得
一個伯伯
支持年輕人去遊行
佢手無寸鐵
就俾啲狗用胡椒水噴
當佢係昆蟲咁噴
完全無視守則

洗咗8月15先

我有朋友白警黎乜乜乜
我個警察朋友暗黃乜乜乜
仲有咩，買定離手

轉過頭又推大肚婆，又兇鳩細路

孤立警犬！！！！

之後會少見啲
因為之後無傳媒會報

我朋友佢條底褲暗黃？

Push啦

扮乜柒呀 冇人信

可以點洗？

有白卡握狗哥幫手洗白, 話白就白, 得左

當日警暴仇未雪
今朝民心恨已缺
若忘當日心中憤
不如做返大陸人

死全家咪原諒囉

殺狗立投名狀

身邊嘅人
要提醒
警犬無人性
今日扮嘢唔可以忘記當初嘅恨

永遠都唔會原諒黑警

先孤立佢哋
要佢哋人生無意義

曱甴除咗自殺仲有咩方法可以洗底？

淨係你唔夠
要同身邊嘅人提醒
唔好俾人覺得繼續追究嘅人係傻仔係癲佬

無

提防一種風向！
追究到底嘅人係傻仔癲佬

為咗份垃圾狗糧殘殺香港人

人西有無請你

有人唔做做狗
我哋就成全佢哋
孤立佢哋
令佢哋無社交

做得警犬就預咗要無朋友

所有人都係有責任去孤立佢哋

哈哈😄

其實要喺香港洗底好容易
換走哂香港人就得

一人飲一桶漂白水咪洗到囉

我眼見仲有好多女仔俾警犬呃
做警犬女朋友
我希望你哋可以醒
跟佢哋無前途
最好就分手之後爆佢大鑊

洗底褲？

洗你老母上頭唔換都係黑，不過成堆黑入面揀個上位都係黑

請唔請人

做得就唔會黃啦良心邊過意得去

請狗

好多扮晒嘢
話自己搵錢養家
狗就係咁

support

學堂講左
你哋一個累全家
警犬無紀律無人性
就係代表全部警犬都係一樣
唔使指意搵藉口

你睇飛曱甴啲post，都開始有啲賤種吹風話班狗都係收order做野啫，唔係個個有份殺人

一兩年後好快大家就叫番阿蛇加油了

洗佢老母 唔會原諒班黑警

#373220

嬲就要孤立佢哋
孤立社會垃圾
絕交人人有責

推

等正常有腦嘅人睇吓我咩用心

咪傻啦 依家你就算搵100個警察出黎吞槍自殺 可能先拎得番10%淺黃同情

我知你唔係5毛
但係你可以試吓用個閪腦諗吓野

手足你唔了解情況
你知唔知社會上好多人仲係好傻豬

呢啲 POST 講埋啲咁嘅嘢唔抵可憐
要用腦嗰個係你
講嘢唔經大腦
藉女手足嘅遭遇抽水
簡直不知所謂
事到如今仲要死撐

我識得嘅警犬至今仍有女朋友
證明咩？
有女仔依然唔介意做狗女友
證明咩？
證明我哋嘅宣傳唔夠
證明我哋未做到全民孤立警犬

你諗得太多
更何況 就算佢想洗白
依家有人爆左料出黎 都係好事黎架
只不過一樣咁撚憎佢地咁解

你要屈我無話可說
我無所謂
如果我屌黑警都係五毛咁你自己諗下咩情況

冒住畀人 block 同畀人屌嘅風險攞女手足嘅遭遇嚟抽水真係好用心良苦
女手足欠你一個交代

lunch 哥大讚香港警察

我認為自己最少可以引起千幾個負皮
令大家更加憎黑警
我俾人block無所謂
我俾你哋誤會無所謂
最緊要唔好誤會黑警有好人

畀成千幾個兒登仔屈你真係好慘好可憐
明明係自己講過嘅嘢都可以咁無恥當無咗件事

btw 邊度有屈你五毛？

譴責說話個個都講
但係我咁樣講反話你哋先至知道個嚴重性
先知黑警幾賤

我唔需要你可憐
但係唔好咩都追擊
我而家呢個post有邊句講得唔岩
你能否做到理性思考

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

strong post

我覺得我咁樣講反而係真正充分發揮左女手足佢嘅犧牲
你哋繼續同情譴責無用
我講反話可以引起大家反思

點都洗唔到
等下一代啦

底褲就有得洗

暗黃架

我哋要教育下一代

好成功，黃底依家都去考，不過一個考唔成，一個比人督灰

用漒水都洗唔撚到啦，mom po狗，話緊你地呀你地自己都知過街老鼠都不如，乜柒都洗唔撚到架

有諗過班撚樣係咪特登做啲嘢畀人笑
好似2014年條許狗記者會咁 等你膠化佢

呢一世都唔會原諒香港警察

收到風警犬好快手知道佢哋劇本黃左
唔知有咩新橋洗白呢？
唔知香港人係咪咁善忘咁無血性

收返你講過嘅說話就可以諗下
同埋我本身都只係貼咗張圖無講其他嘢
係你自己心有不忿駁嘴在先

係

切記
唔好得個講字

咁大家要對佢哋笑多啲

我如果有冒犯女手足
我對唔住
我只係恨鐵不成鋼

無腦的我……

我收回
的確太過激進
但係我用心係想大家記得
一定唔好放過佢哋呀！

三萬隻逐個上斷頭台都有得諗

交左人出黎先算啦

我一定會教我下一代，香港警察係學歷低無道德標準無前途先做嘅工，黑警唔好以為可以洗到底。

先孤立佢哋

有時心情差
好易睇唔開
又無朋友
唯有吞槍自殺

多謝你

港豬只要有錢就會乖乖咁奶

但我真係冇

警犬只要有錢就會乖乖咁含

無咩？賓州？

去監房洗底褲就有佢哋份

ok #373220 list 已 del 名

老實講要洗咪由佢洗

如果咁都洗到既不如都係算吧啦

警犬你哋準備落地獄啦！
一定無好死

俾我洗左底喎咁

真係冇血性

你老母俾狗屌？

扮黃咁撚折墜，佢地最撚憎黃絲

狗黎架
無骨氣的

分享Yi jin啲notes?

玩交友app扮黃扮做其他工唔係光明正大ge咩

你過到老鳳嗰關再講

唔得
我哋雖然人微言輕
但絕不虛作無聲
警犬必須追擊

其實老實講
我無所謂

答：政府、紀律部隊
仲有冇

之前有post俾人呃閪屌話工程師

我夠膽面對全港市民.jpg

老鳳要狙擊你嘅話
你個 POST 畀佢洗版+拉死咗啦
我呢啲淨係貼張圖算得係啲咩

唉
啲女仔有時好鬼蠢

可能訓左

第一，想連囝快撚啲ban柒樓豬個ac。
第二，想樓豬快撚啲死全家。

我雖然係毒撚
但係都希望盡我能力追擊黑警
每一個人都有責任

你想啫
無話唔俾人想嘅
不過可惜
事與願違

唔係，一方面自細冇咩同情心，只係記唔到咁多，何況如果要認真睇，冇咩人唔仆街，只不過有些人比較會掩藏，有些人好公然咁做。

一方面見得太多，就會麻木，或者話，逃避，然後失憶。畢竟在法律已經完全摧毀的社會，有甚麼是合理的？即使同是逃避納粹屠殺的游擊隊，也在自相殘殺。

只是自己恰巧是在受大眾歡迎的立場，又沒有表露出自己可憎的本色，所以才沒有受眾人的圍剿而已。

獨立調查 將犯法嘅警察繩之於法 再改革，否則只能地獄淪迴

每個差佬吞槍自殺一次我會徹底原諒

始終有是非黑白
過去一年黑警真係完全毁壞我心目中嘅公義

唔使旨意
無可能
我哋要盡全力去杯葛佢哋

一聽到有人咁講就即刻影佢大頭放上savehk啦
舉報暗黃差佬人人有責

無撚錯
正確示範最好呃佢影埋裸體照

睇吓個白卡lunch哥咪知
又握手又盛 多撚謝佢

咪on9啦 我係佢都唔會洗底
支持嘅班繼續支持 反對嘅繼續反對
我洗哀求你支持？
on9樓主
不如話中共開始洗底啦你老母

返去洗廁所啦叫佢哋

ok
「中共開始洗底啦你老母」

食屎啦死黑警

叫佢哋全部上吊自殺，家人跪喺度跪3日3夜認錯，先考慮下俾唔俾機會佢哋啦🖕🏼

孤立最重要

放自己入機洗

下世小心啲

拉左中聯辦先

啱啱隔離先有單狗咬狗，然後大量moon post狗係咁洗底話白警

就算三萬跪地都唔撚會有用，畀人打死打傷強姦非禮嘅手足嘅傷痛永遠都喺心度，呢D嘢冇得返轉頭。
成班冚家剷助紂為虐，死十次都唔夠！咪撚再on9諗點洗白，因為點洗都唔撚會白！

我知
佢有好幾個日日都係到滲啲訊息

佢係你心目中唔會白啫
有啲人無你咁醒心水咁清
所以要提醒

黑警死全家先啦

唔同黑警做朋友
無晒朋友無配偶
出糧真爽月月有
市民當賊日日毆

死左全家先再講洗底

三歲細路仔都知黑警仆街，其實香港人本身好多都仆街，唔計咩黃籃黑白，感一直大家唔知對方真心未叫相處到，但黑警反人類做到擺明係仆街ga行為，仲想會洗白ga人 應該無用腦。

我從未見過這樣兇殘的人，難得可以去到唔洗人地同我描述一次我都可以明白的惡，只是而家已經冇咩感覺。

殺咗咁多人想洗底？

我要屌柒黑警！
尤其係20幾歲至30歲呢批
你哋唔撚係無知
你哋唔係大中華膠
你哋係助紂為虐！

香港人太善忘
我一定要提佢哋

係呀
你話笑死唔笑死

唔理佢地係咪真係想洗底，保持警惕好事黎
推!

你係懦弱無能
但係唔怪你
不為虎作倀就算好了

其實諗吓都知
呢刻佢哋係咪真係無女仔鐘意？
唔係
所以我哋要爭取更多人孤立佢哋
令佢哋溝唔到女
無朋友

幫你推一推

大把淺黃受落

喂阿唔好提721啦
白衣人黑衣人
鄉黑勾結警察？
會唔會太荒謬？

我諗幾代人之後都有機會既

起碼我所見我兩個女同身邊同學都唔會當黑警好人

有d野唔面對，做幾多好野都無用

洗佢老母底
我憎佢地一世 全家落地獄啦

唔準講721
諗都唔得呀！哼

啊

洗你老母臭閪 三萬thanks

不斷放大佢想洗底嘅手段
等所有人都知
係佢未出招前破撚咗佢大計
之後佢做咩事所有人都會覺得佢係想洗底
Btw mon post狗洗你老母呀 我呢一世都記撚住
返狗屋洗鳩毛啦

洗囉
有人信先得架

一路拖咪贏囉
睇下兒登由國難五金、龍門渣哥、販民、民主黨佩洛閪同lunch哥一路割
屌你老味對家其實咩都唔做都贏嫁啦

加入佢地,由內部改變個制度

不了。如果我身為平民都唔掂，我保證唔到自己不會被同化。

真係唔係個個係賤人
咁樣好侮辱其他賤人
中學都有教人禽之辨
賤人都仲尚且算係人

傻啦 香港人咁記仇

洗到咩

係香港人既 就唔可以忘記呢一年 班黑警對普通市民做過既事

其實使乜搞咁多嘢
香港人本質係真係善忘
如果無嘢搞得起之前啲嘢就會凋淡
你每日係要搵啲嘢出黎搞先on9

含撚啦死黑警，面目可憎

太多毅進仔，無可能洗到

啲大sir出黎講完野，啲毅進仔又出黎搞衰晒

點只一年？
我俾班狗ss
佢當傾閒偈
我好平心靜氣同佢講
「你哋唔洗指意可以警民關係和好，你哋所做嘅一切，所有人都會記得。你哋已經錯失咗最好嘅和好時機，而家係5代人都憎你，你哋要警民關係好返，用五十年時間啦。」
佢聽完唔出聲

ss過幾次 個底已花

洗佢老母條底啦洗
一世唔原諒黑警呀

靠我地呢代令班黑警遺臭萬年

DAVID 鳩係咪你伙記

班賤畜永遠都係最撚低賤嘅臭狗閪

mon post狗見唔見到

除非共產黨滅亡

洗佢老尾

洗走埋處長、局長

用咩原因洗白?

一係死晒三萬犬，一係死晒幾百萬香港人囉。

土匪黎唔打鳩人都偷笑啦垃圾毅進仔

原諒了

全家

呢世都唔會原諒班黑警

你點知的

講事實差佬d衰就會俾人話騷擾公眾秩序，令人仇恨差佬，都on9 ge

愈洗愈黑

既然係暗黃 更加要大大力屌佢哋唔係點樣cover 佢上位

幫市民拉林鄭個仆街落台
爆一哥高官 官商黑鄉勾結 大獲
拉哂班黑鄉
做其中一樣 我當洗左

洗到我出街裸跑 我跳樓死左佢好過
香港人原來咁撚廢 咁易俾佢洗到底

無腦兼弱智

條女為佢份糧 真係賤過雞

我記左係腦到，佢點洗都洗唔甩

記得錢要照收

佢請你做五毛但點解連佢自己人行為準則都爆埋你知？

三萬及其家人死晒咪成功洗底（物理）囉

血海深仇不共戴天
班黑狗一日唔承擔罪責一日都唔會有被香港人原諒的一日。E+叫人原諒同叫大陸原諒二戰日軍有咩分別？

洗？721 831 101

我鍾意

要扮洗撚而家先扮咩

唔怪得我上星期開po有件p牌左膠係咁死撐

看過這張相後, 真的要哭了... 警察也是我們的一份子, 他們也是香港人。 向PC5781致敬

咁賤嗰啲停職未？革職咗未？告得未？坐得監未？

跟住個班人就會扮傻
其實我都覺得要嚴懲架 但佢地蒙曬臉認唔到呀etc

蒙著面就認唔到㗎喇，月尾出糧嗰陣就認到邊個出幾錢糧？
咁即係有黑警冇返都叫人代佢點名又唔知，有黑警借套制服畀黑社會運毒又唔知㗎啦
咁即係嗰啲矇曬面嘅黑警如果走去燒咗禮賓府都得㗎啦，咁pk鄧真係無能嘅警務處長，咁無能嘅警務處長係咪好支持佢落台先

是旦搵件靚女大波走出黎 連登仔馬上轉風向

黑警=狗
人畜有別

點入行？

push

做狗唔會有好下場

唔好話黃，直頭無良心